屌你老母唱夠未

行到鵝頸橋，屌你有條友唱唔知乜鳩
唱嗰個又五音不全，啲詞又唔岩音
膠都算，好難聽先惡頂